[緊急]11:45觀塘碼頭有年輕手足俾十隻狗捉上車走咗

11:45左右 碼頭巴士站得我同同行女仔兩個人 突然見到有個男仔（估計16-25歲）俾三架車追 一狗車兩豬籠

追到過黎巴士站 前面架狗車就急停 然後大約八至十隻狗衝咗落車 圍住個男仔 問佢做乜射鳩佢同事
聽落似係個男仔用激光筆照咗嗰三架狗車

同時亦有兩至三隻 輪流啤住我地兩個 怕我地拍片之類

因為我地坐咗係度 又有女仔 所以好難救人 個男仔都無叫自己名出黎

兇咗兩句 開始有五六個人過黎拍片 然後班狗就捉咗個男仔上車 話有人拍片上咗車先 然後三架走晒

依家好怕個男仔俾人揸去暗角揼一獲 而唔係番狗屋

希望見到既人 可以補資料 救手足

推po救人
有冇觀塘朋友失去消息???

有一手料未

推

915

推，請問有無人有消息？

push

推！！

佢地係真係當支爛尻鐳射筆係武器

推啊

推推推推

屌d 9老味，想過個好d既中秋都咁撚煩，食屎啦popo

唉，屌

612
721
811
831

新屋嶺強姦，酷刑
太子站打死人

垃圾狗 無恥

Push

[ush

咩料？

[爭48000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

哇 推啊

咩情況

1

update?

11:45am
11:45pm
1145
2300

你講緊邊撚個時間？

推呀

得一個人果陣比狗恰真係好無助

人少真係唔好玩筆

單拖撚狗

Pish

係香港另一邊推一推

有冇嗌名

記唔記到車牌？

EUKE 3/1

手足 單拖唔好撚狗呀

有冇事主衣著、髮型、髮色、身高、肥瘦可以形容？

佢地上哂腦
有牌黑社會
鐘意就捉人上車

2345

推呀屌

有冇影到片

咩事先？ 一支半支雷射筆應該唔會拉㗎喎 今晚大把理由可以解釋到啦

三架車，有得一個車牌no

幫你推

你唔拍片 你又唔救 又唔阻止

同眼白白睇住佢去死有咩分別....

仆街警狗 中秋開戰

Pish!!!

而家d狗已經係唔理告唔告到你都拉左人先架喇

推
岩岩山上都有大戰

捉走咗先叫人救
又唔問佢叫咩名
你咁同放生佢無分別喎

手足繼續喺車?

利申 我唔係事主 屌細力啲

Pushhh

Fc 先
冷靜啲先
反正啲狗如果真係咁嘅話都切唔 到理由入佢罪
都係嗰句啦雷射筆係今晚大把理由可以解釋
議員律師緊要啲

告唔入機會大
但要保障人身安全
講真好大機會今晚放啦

pusg

推到事主呀媽搵律師

咩事？

幫推

屌你咁講個女人好似好奇怪咁

721
811
831
新屋嶺

我都覺
但後未走咗了

佢係會比人打
我地幾時會圍狗？

身型瘦 衣著唔係黑衫 普通u記款
黑髮 無帽
軍綠色衫 黑色背囊 黑色短褲

今晚送個friend入聯合醫院 走個時大約係12:00見到有一隊輕裝狗係A&E 出面泊左兩架EU 一架豬籠一架普通狗車 行落山個時仲要見到有兩架EU上緊去 唔知關唔關事

光復香港 時代革命

推 要搵到手足😭😭

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

Tui

唔該唔好再搵激光筆射警喇,比傷唔到人又比籍口對家拉你

915 915

914天水圍
915東角道

914天水圍邊度？

仆街喇

推!!!快D

救人

推呀！緊要

好似po多左

又亂拉人，正一仆街。

推到有人上嚟為止

啱啱喺現場都聽到類似係咁

推推推

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

班黑警出親黎都冇好野 我屌你老母

已經聯絡左星火同屋企人
唔洗再推啦 thx手足

推頁數....

推啊 又亂拉 垃圾都不如

CLS

推呀救人呀！

真係已經聯絡左星火同屋企人
唔洗再推啦 thx各位手足
利申：識得佢

屌老實講唔好再玩雷射筆啦
又傷佢唔到
又會比到藉口佢出嚟發癲